人在日本 可以為香港付出啲咩

如果我每日返工放工係日本街頭掛住塊牌寫住反逃犯條例
有無意思/幫助
定有其他實質 更具體行動

日本人連自己日本政治都wfc，真係想做嘢嘅慳返啖氣幫手backup好過

但唔係香港嘅巴打可以做到啲咩

推

瘋狂強姦日本妹為港爭光

有＄可以捐＄買物資支援下，如果唔係就用雙眼記住呢一刻，只要有人記得，抗爭就唔會消失

幫手上網做下文宣工作 幫手叫醒未覺醒/怕麻煩唔行動嘅香港人

backup information for future historical records.